如果將古代元素擺落GTA 5會點？（含劇透慎入）

五大章打劫任務

全福銀行

首先去一間規模好細嘅銀號分舵踩線觀察

然後去鏢局搶有裝甲嘅馬車

然後搶細銀號

搶完等甩星

逃獄事件

首先搶隻大船比讀書人較腳翻南洋，先擺去港口

跟住搶囚車，用嚟混入天牢

然後四個手足分兩team，一team混入衙門偷衙門公文睇下讀書人幾時被押入天牢；另一team就去劫埋讀書人上岸睇中嘅馬車

再嚟就去暗殺篤灰嘅賤種同埋控方嘅狀師，仲要喺衙門門口行兇

最後就去天牢救翻佢出嚟，一路逃亡去港口上船着草

人道救援實驗室：未諗到，留返比手足發揮

首輪募資

搞掂完上面單嘢，四位手足都逐漸喺江湖上打出名堂，於是有位作風殘暴但係有少少瘋癲嘅老行尊就邀請四位手足合作

合作內容就係巡迴京城各大黑幫鐵竇搶五石散同唔同嘅藥物

最後呢位老行尊得罪太多人，比好多黑幫追殺，四位手足受老行尊副手所託，前去救援，順便找埋條數

老行尊攞齊五石散準備同人交收，點知發現買家竟為捕快所扮，周遭已被衙差包圍，佢只好慌忙跳水逃生，悔不當初

太平洋標準差事 ->打劫戶部金庫

首先要綁架有份起金庫嘅工匠，逼問佢有無咩玉石俱焚嘅機關

然後去搶兵部庫存嘅炸藥，用嚟炸金庫入口

再嚟就係搶幾匹快馬，散水用

最後就係搶金庫，由於唔會甩星，所以非常考四位手足嘅馬術

以下開放各位手足討論

去rdr2 啦

玩下唔同風格姐

以為你講中世紀
點知武俠整隻就咁叫俠盜既驚似正
不過歐洲人唔會整 強國同台灣都唔夠技術 係都似日本出

The Witcher 3: Hearts of Stone
有一part闖入搶野幾似

我都係ff下

會變成人中之龍咁

推

人道實驗室

錦衣衛同東廠 之間發生衝突
東廠請玩家潛入 錦衣衛嘅武器研發營

呢個有計